香港抗爭200日出左中文版

之前立場有介紹呢本日本版

已經訂咗

記載歷史